大家混淆咗勇武派既存在目的

勇武派存在唔係要打人，唔係要打警察
勇武派最重要既目的係保護平民百姓免受極權暴力對待啊

所以希望大家以後都唔好阻止勇武做野
我地要互相保護啊
不割席 不分化
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

唔會阻止呀 點都唔會割
大家有時講野語氣重左 對唔住
都係唔想手足出事
尋晚和理非完 下次可以升級

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

[好戲量] 點解仲有人得閒理深夜d風向post